AGC貼圖區(176) - Welcome to the dawn of a new era

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠

你伏我!!!!!!!!!!!!

沒有魔女之旅的week 4

得2017

掃把

條link del咗…

屌閪原來唔比轉載

嬲💢

條衫又幾有型…

👈💦💦💢💢

點解未摺

信唔信我摺撚埋你？

妓女

我要圖區摺

臭雞💢

over my dead body💢

變左質 要消滅

圖區無變，變嘅係人

🚬

🚬

唔好咁搶口好喎

咩卡通

想屌佢

我屌你💢

摟屌

ok deal

係唔係有咩誤會…

💢

無…

💢llm

我屌先💢

你屌你媽

ok

💢💢💢

要用肉棒教訓💢

留名

好射精

❤️💢

正💢💢

我老婆勿意淫

我屌咗點算意淫？

❤️

ABCDEF

想屌

好 會尊重

…？

唔好怪我表弟

條底褲仁到

我叫佢著的

bba💢

射

唔係

支那人？

呢度原神討論區==
你唔知咩?

=]

哈士奇準備比CC台討伐未？

👉👌💦💦💦

yau post my waifu dllm ar

再貼唔客氣

A

貼能左

llc幾時

好圖不妨…

好。。

💢💢💢💢

最好快d

想點死 可以幫你安排吓

佢想馬上風

會盡快安排一隻幻俾佢

都係bb你最知我心

你一扯旗我都知你想點
🚬

聽落去有些少gay…

bb豬

咪gay啦。。

我搞咁多都係瞄住佢表妹，唔好話比佢知
🚬

我唔話佢知 到時俾埋我玩ok？

no🚬

已報串🚬

國人牛b

唔好比我見到你
🚬

💢💢

奶

成班毒撚

利申我都係

射精💢

yau post my waifu dllm

唔係圖區公共老婆嚟？==

5is
操你媽

agree
佢淨係屬於我

操你媽

畫風幾正

媽媽讓給你，蘿莉是我就ok了

操你媽b nsml

蘿莉是我is ok, 管他媽的

剪jer仔

hshs

操你媽b #230

forgot咗使唔撚使咁撚柒惡你妹妹

呵返

我妹妹

躝💢

time and place!

time for peace
🚬

🦴

再貼我老婆咪怪我唔客氣💢

瘋狂乒乒乓乓💢💢💢

💘💘💘

十年前嘅今日🚬

もう何も恐くない

身體好輕

しゅき💕

my waifu

瞓啦

我老婆嚟感謝

你好撚好打？

勁婆

我助手勿意淫

貼過啦 盲？

頭痛sor

好 原諒

你老妹使唔撚使咁撚柒惡臭閪

下 冇惡

貼過

#220

🚬

好圖bilibala

對閣下造成不便深感抱歉…

成日轉ac唔攰嘅咩？

同緊邊個講…

射精

大細超？

咁你想點呀

謝謝閣下回報，我們已向相關部門反映。

貼過啦 盲？ ⁠

公主先正💢

我婆 滾💢💢💢

有我精液

👉👌💕

癲少陣

都無講嘢…

殊！

你就雞

都無講嘢… ⁠

你迫害

矽膠嚟？==

照J

打麻雀高潮嗰套

支那女人要屌到佢不要不要
🚬

好似又冇錯

我吹雞

方仗好小器，你死緊

夠做埋嚟

吹左雞 好快到 等死啦魔女

小朋友才看re0

vive la france

vive la france
✌️💢💕✌️💦

🇫🇷🔪🤪🇫🇷 vive la france

我老婆感謝

套漫畫幾時先完

無睇…

唔睇點打日麻

無打…

有我

噁心

操你媽逼

槍口對外

要制裁

食煙唔好呀 傷身

你team邊個

酒呀

飲酒唔好呀 傷身

女呀

勝利球迷

女都唔好呀 射精傷身

仔呀

諗唔到了

吉屎忽傷身

你嘔心

佢=回復術士 比人屌屎忽

你炮勇

我係2周目回復術士 周圍播種

又真 曉蛇=劍聖

做我肉便器

我=剎那

我が名は…💢💕💕
大地を照らし燃やし尽くす炎💕💢💕💢💦

金髮💢💢💢

💜

cnmb post過

有撚

nmsl
channel有=post jor

無入 = 唔知 = 不知者不罪

cnmb

Lm

牙灰bbg

？

沒

其實唔難

☕️

あっ

💢💦💢💦💢💦

癲

...

好心睇住你表弟

先輩💢💢💦

項羽大哥對不起了

你咩事

我前你後ok？

好色情

可愛

操你媽
分享一下

我自鳩私，sor

個tweet下面個回覆

🤫

💢💢💦

👌👈💦💢💜

頑張りますー

沒有魔女之旅的week 5

💢💕💢💕💢

貼過啦𠹌樣
同埋我老婆請撤照

屌你娘子，秋葉又你老婆！？
are not you good at fight？

射精💢💢💢

咩又…
我月G入面得佢一個老婆ok？

......

想食霸王餐？

yes

👌👈💦💦💦💦💦💦💦💦

條脷好咸濕

bitch💢💢💢

💕💢

呢個畫風有啲色情

又唔係咸濕你bb嬲乜柒…

滾💢

time and place

飛機杯…

躝未？

大哥細佬貼過了…

細佬我記憶力差。。俾次機會。。

對波會唔會怪左少少…

仰視係咁掛。。

由乃bb

你又咩事？

我好好抽 明未？
識出大西北

時間地點

我大佬貼過…

都係bb你知我心

比我唔忍，打鑊佢

就你

大佬你好抽啲
細嘅就唔獻醜

殺雞焉用牛刀，粗重嘢你去做

認真，其實唔難

勁…

得2分鐘…

小妹唔敢做…

短髮可愛

…

幾可愛

原本online game已經要實名制

粉毛正

is

link都唔識貼=.=

貼撚錯，使唔撚使咁撚㭍惡dllm

你抵罵

你又咩事

我正義朋友

躝啦

你自以為正義

覆我未呀

❗️💢

係未Po?

唔使理班傻鳩，佢地小氣鬼🚬

收啦25

你分化撚

咁𠹌花心

依兩個無撚得讓💢

都話我月G淨係婆秋葉

deal🤝

大奶…

想奶啲汗

👉👌💦

4熱我屌你老味

你條女

想要早苗

又要射精

好驚佢凍親

。。。。。

媽媽…

又貼過？

咩妓女

非

クソカギ💢💢💢

💦💦💦

💕💢💕💢💕💢

你咩事？

係時候魔女審判💢💢💢

咁你咩事？

躝啦。。

又點？係唔係又要叫我大佬嚟？

曉蛇我想跟你！

無收𡃁好耐🚬

咁準備好未？

你想點…

想同你玩後面

最多俾你玩翻我

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

想唔想玩

唔想…

最多我女裝

Pocky邊係咁食嫁
梗係要兩個人食嫁啦

貼錯sor…

摩牙

你黎

似你多啲

awsl

vive la france✌️

正❤️💢

真係好正…

想同佢做愛

講錯
想同佢建構幸福美滿嘅家庭

ドゥーチェ💢💢💢

想隊

👌

勁妓

==

想做我女人

瞓醒未？

想比個屎忽坐住

跟住係咁索

似我女朋友

唔好理佢，佢針對我

都話佢呃撚緊我地

佢搞事

佢25

大奶奶

靈夢正好多

金髮正

金髮正⁠好多

早苗最撚淫

非llc但天子同妖夢最正

唔係 早苗最正

佢先正

利申，非蘿莉控

都唔錯

互不侵犯，ok？

噁

有我bb

我嘅，你躝

時地人事

你咁貪心no ok

咁你都好貪心…

我兩個配角

帳面上唔公平

👉👈

好公平

最多分一三五二四六禮拜日share…

💕

fuck off

國家強大了

你唔尊重

你又點撚樣

覆emoji 不如唔好覆
有冇尊重過人

要比啲誠意 起碼貼你平時張噴水圖

👋

你咩事先

我鍾意細路女

有咩問題?

必須死

馬上風死thx

希望你比gay佬捉去玩屎眼
🙏

🔪

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

船長幾好J
仲有鯊魚…

有一日男朋友問我一個問題
男朋友：點解人有兩隻眼，兩隻耳仔，兩個鼻窿，兩隻手，兩隻腳，但得一個心？

唔使講嘢，即刻駁嘴，我話：咁點解人得一個嘴？

男朋友就即刻錫我一啖：因為加埋我個嘴就有兩個啦

我滿面通紅咁問：咁點解得一條脷？

男朋友就即刻同我法式濕吻：咁咪有兩條脷囉

我即刻心花怒放，覺得好sweet

點知我衝口而出：咁點解你得一條撚？

男朋友 : 我為另一條係你度

老友癲少陣…